頭皮濕疹

就係頭皮濕疹. 有冇洗頭水介紹.
現在用緊日版漫秀雷敦頭皮濕疹洗頭水, 唔係好得.
有冇人有經驗去屈仔搵藥劑師配過?
或者有其他洗頭水可以參考.
謝謝.

去買一支个Clobex 嘅洗頭水, 用完一定冇事。唔係間間藥房有得賣，去MK 山東街海運藥房問下

彩豐行有支松焦油洗頭水，而家用緊幾好，頭皮無咁西利。曼敦我之前都去日本狂掃，完全無用

優潔寶

我用呢支斷左尾，就算去salon都拎埋去

Btw 洗頭既時候，水盡量唔好太熱

邊到買？

普通藥房有，上carousell 買平啲，小心過期日就okay